{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020723?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 케이(K) 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができず、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準になっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数に制限があり、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 418
    }
}